（正能量）係咪冇人知林鄭民望跌低過20分？

終於去到一字頭，19.5分

鐘教授民調 早兩日出爐

不過數據去到8/11，11/11以後既行動未有民意反映到，不過我相信只會更低
因為最近風向係屌正苦搞左5個月都未搞掂，不如應承訴求
同埋3萬警力都搞到人番唔到工，不如比人調查

11.15 早上六點, 旭日行動

重有20分
負能量post 黎既

可以再低啲 長佔史上第一

是但啦

重有19.5
大家繼續努力

一個正常國家嘅政府唔會有咁低嘅分數,因為一早落咗台

點解仲有分

沉默的大多數都開始憎政府了
我只係想返工啫
政府搞唔掂 搞到我無得返工

跌都負都好 都唔會落台

射左成萬粒tg都未搞掂
每粒盛惠500蚊

林鄭話沉默的大多數都開始憎示威者喎 , 因為無得返工

你同我都可以係沉默的大多數，扮工途中口upup又得

負分都唔驚

其實好多人好憎政府，但係好撐黑警。

搭車途中扮痴線 不斷細細聲咁重覆 林鄭正仆街 林鄭正仆街 林鄭正仆街